[返工]返工褲邊度買?

如題
返工著恤衫襯開G2000扯布褲 (唔想著西褲)
但而家3舊水一條好鬼貴唔想等佢平
有冇around 2舊水牌子介紹??
麻煩大家

GU